1.- Creación de un docker con Apache - mysql y PHP (versión standard)
    con un archivo Readme, que contenga las instrucciones de como levantar el mismo, paso a paso.-

    En el campus verán el archivo a trabajar, el mismo es un tabla que contiene registros acerca de infracciones de transito. El mismo esta en formato .sql

2.- Deberán crear la Base de Datos llamada Infractions, se solicita realizar una normalización de la tabla que se brinda y transformarla en una base de datos real 
    con el nombre brindado, en donde los nombres de las tablas y campos deberá ser en inglés, pudiendo omitir datos que no le sean necesarios en este momento.

    De las tablas pueden surgir otras mas, leer los archivos y analizar su estructura antes de comenzar. (Por Favor)
    Deberán trabajar con el contenedor sin el entorno grafico. (traten de no hacer trampa)

3.- Se pide realizar de las tablas resultantes los distintos triggers para tener una auditoria de cambios minimos

4.- Se pide realizar una vista (sql) que contenga, dominio, tipo (tipo de vehiculo si es moto o auto) , marca modelo, nombre del infractor en caso de poseerlo, 
    infracción cometida, fecha y causa de la misma. (puede agregar mas datos si los considera necesario)-
